# InterSport
Une maquette d'une application qui permet de suivre en direct les matchs (Football, Basketball, Volleyball, Tennis, ect ...), consulter la liste des equipes et joueurs,, de faire des commentaires etc...
